+Comente la mayoria de los codigos para que sea mas entendible.
+basicamente hice un controlador de user para hacer todos los metodos y tambien un helper para lo de autenticacion con jwt.
+Me faltaron las migraciones porque no las domino del todo bien, pero ya estoy estudiandolas para dominarlas del todo.